[IOS/AN] 少女前線 槍娘[15] 請留意並非人氣投票!

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的原創二次元槍娘養成戰術手遊。

借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。

一句到尾：槍娘 + 戰棋 + 爆衣 = 後宮，沒了。

留名

拉票

冇德皇咩?

仲有人無德皇

第1隻5星RF係德皇
第1隻好感100係德皇
第1隻5擴100LV係德皇

連第1隻5擴100LV送入後勤小隊都係德皇

玄不救非，非不改命

竟然輸咁慘

蘿莉正咁多點鬥

衰在佢C組有M99 換佢上B組都可能仲有D機

索米

我個名

台仔根本睇樣投票

我隻歐證G36無喇無喇
雖然仲有G36C

D組玩野之餘+睇樣投票
ABC組好似係實用性多D

成個post都蘿莉控

我發覺新ac第一隻5星好易抽 開左幾個全部都抽到

ching你想種票?

種唔到啦 差成4千票 點種呀

係老婆變公廁之前最後一次合照

不停開新Ac

要由我老婆 改口變成 我地大家既老婆

lm

無英王 索米 fal

索米唔好輸啊

原來台伏UMP系列咁高票係IT狗問題
個網址後面轉下個id就可以種票

投票個request packet 果度

改user_id個number
咁基本既錯誤都犯

大陸服係game入面投, 安全

Same shit.

version 31
user_id 888555
zone_id 1001
unit-1 option:3;type:1
unit-2 option:2;type:1
unit-3 option:1;type:1
unit-4 option:8;type:2

屌 咁撚on9
求其搵個IT undergrad寫都唔會犯呢種基本錯誤

咁IT ugrad會寫D咩

genius...

Penis

Apply返條Game sign key是常識吧

Game sign key 係咩黎

真係智障

咁搞法一個人刷幾千票甚至寫個script都好容易

一個loop 已經搞掂呢

不過可能最尾點票對一次database入面既user_id

咁就秒殺曬刷票狗

最多都係清到假UID

仲仆街過掌心雷
幫你ID投埋
(好彩一早投左UMP)

起碼好過幾十萬票

勁難睇

原來你有份投UMP
雖然D組全部都有

我都投左ump

被投票 笑左

你睇下我上面po 過記得7 個attribute 丶連ip 都冇點分真假

不如投票無效，全部都有得撈喇

今個星期重造左四次
不了

投票重置,快DDDDDDD
(今次唔投UMP囉)

D組可以投8票
又話8選3

btw唔止假票

連投票角色個排位我諗都有問題

投票入面 維-內-李

投票結果 維-李-內

咁樣先解釋到，點解老李屌打內格夫

D組係淨睇最終結果

屌
今次投票好大機會reset

已經reset左

投第3次,點睇?

D組投票無限制 結果是在8位選出票數最高的3位喔
by少前fb admin

服務器正忙,請稍候提交

改左API 終於有計IP

不過屌你Client Side任填到底有乜意思

userID 都改到點解ip 改唔到

巴打有D料到

wifi轉手機上網個IP已經唔同左

有幾難啊

各位巴打真係勁，IT野入面我最理解唔到就係網絡既野

投票前線
結果南半球有機會上位
其他不變

佢原意應該睇邊個ip 多record 就dq 佢D票

你第一個搵到條 link 已經

德皇反超!

第三次投

第四次投

到底要投幾多次

投到出G11為止

咁大家可以唔洗投
我而家開始每日4次 130*4

綠毛又第一了

reset完都係一樣結果

仆佢個臭街我隻Negav呀

D人都係投返一樣
低能

有冇fix到㗎到底

冇

痴撚線英皇好明顯有人loop緊

重置完班台仔又玩野投UMP

投票話比我地知
蠢人係唔需要民主

智障係咪reset左兩次

我今朝投

岩岩reset投

而家又可以再投

3次

等今晚再投過

見FB同巴哈一堆超新手既係度叫冇老李
RF式賭返一個月出既RF夠你出隊二戰盟軍同越戰啦屌
Negav我入game賭撚到今日都冇
再者,咁既lv想要老李都冇能力打戈堆關嫁啦,莫講話刷
佢地投到米又係得個望

D組可以投晒全部

A組德皇票多左

B組繼續老李帶出

最on9就一定係個堆以為自已獨樹一格投UMP好型既台仔

反正我係有negev先投老李

睇黎索米米都係會輸

德皇SEND信拉票

老李琴晚又中多隻 多到唔想要啦

我到依家都冇

班on9新手無negev都投lee enfield一定後悔

每個人卡既野都唔同

內格難出好多

因咩事李會多negev成倍票

台仔

投維爾德都好過老啦李
你完成HG就唔會再造130我明
6614高消投MG我都明

投RF?

英皇贏但係德皇輸
仲要輸比綠毛

平a狙地位加乘太多
見有人只想練幾隻WA咁玩

真係on9無極限

繼續投李啦台狗

我幾鐘意依個推測
就算唔係事實都覺得好厲害 華生

這只是推測
可以解釋為何UMP姊妹票數高的嚇人
有一個新的推測是官方的圖擺錯了
這樣可以解釋D組的投票問題

從D組投票頁那邊可以看出選項是
PTRD
G36
SVD
TAR-21
PK
UMP45
UMP9
P7
這個順序
而投票統計那個頁面不是這個順序

如果有圖片錯值 票數會變得比較合理
投票順序 票數 官網順序
PTRD 4021 P7
G36 11011 UMP9
SVD 10979 UMP45
TAR-21 9629 PTRD
PK 15865 G36
UMP45 7839 TAR-21
UMP9 6384 PK
P7 5190 SVD

這樣比較合理吧 不然SVD怎麼都說不過去阿

順便一提 如果同樣的錯誤發生在前三組

那現在領先的是 德皇 內格夫 索米

以上只是推測

平A RF都投
WA勁咁多又唔算難造
真非洲人仲有M14
資？MG要仲多資
樣？射落維爾德仲好過

網頁顯示的順序跟遊戲內不一樣，有沒有問題？
沒有。現在重啓了投票，也不是因爲這個有問題，所以客服或者FB的小編回答你的是沒錯的。

互相傷害型投票

佢所謂既問題根本到依家都仲未Fix

投票的驗證有沒有漏洞？
有的，然後現在我們限制了每個IP投票的數量。

之前的票數有沒有問題？
基本上沒問題，不排除會有少量玩家出於好奇測試過那個漏洞，但並沒有惡意操控票數的情況存在。
我們仍然決定重啓投票的原因，只是想還原一個更真實的結果。

網頁顯示的順序跟遊戲內不一樣，有沒有問題？
沒有。現在重啓了投票，也不是因爲這個有問題，所以客服或者FB的小編回答你的是沒錯的。

投票活動我們希望只是一件比較娛樂的事情，如果有人因此不開心並非我們的本意。
過程中出現了一些小問題我也感到非常抱歉，今後我會爭取把活動做得更完善。

最後，真的不用太在意結果，投出來的你也要撈得到（玩笑）？

台服gm都睇唔撚明中文

咁出法
新手都可以唔使玩了

新手造就有5星啦
G11/德皇/旋風起手

反正去左旅行撈唔到 唔關我事

冇得棄game
食多D豬肝

係啊 但係個所謂IP機制係任你改

s78513221(シャイ)
關於UMP

我問了群內及現實幾位好友(多半女性)
她們會選擇UMP姊妹的原因多半是：
1.封面就有，印象深刻
2.穿著很酷(黑色外套)
3.已經持有希望能無痛擴滿

不選擇TAR.PK.SVD等實用槍原因
1.產量低，要用大量核心擴滿
2.畫風奇特(TAR)，沒有明顯外觀(PK)

只能說女性指揮官也是一個很大的客群啊

女人

180度倒轉

跟選項排

看來，大家可以重投囉，如果不知道要投甚麼的，可以參考一下小弟的意見喔!

既然大家有疑問為何要投這幾隻，那小弟就解釋一下吧。

從上次魔方撈57的活動後，幾家歡樂幾家愁，有歐洲人爽撈的，也有酋長們撈不到的

那何不看開點?一開始就別抱太大的期望，也就是隨緣囉~

如果這次當選(D組)為: PK、TAR-21、SVD、G36 這四把中其中三把。(樓主我也只有其中一把)

那沒有的玩家，每把都想要，但是又像之前魔方打個上百場沒撈到，是不是又充滿負能，

那乾脆，大家就來投票玩一玩，投中想要的，那就加油刷槍，沒中的，就之後努力造槍吧~

on9台仔

最後，真的不用太在意結果，投出來的你也要撈得到（玩笑）？

而家個PM話無搞錯順序喎 我就唔信喇

補充問題：
爲什麼投票沒有XX、XX、XX和XX？
嘛……剛剛經歷過魔方行動，希望勤勉的指揮官們好好養肝，期待我們更多的周年慶活動吧！聖撈實在是太難了！什麼PP19、PP90以後我用更容易拿到的方法開給你們好不好？

By Dr.Lyco

又好似合理好多

on撚9 炎上仲要火上加油 垃圾PM

=我投嘅

係錯位定係真係咁多人投UMP

Ge自己改 ？

我整完張圖覺得似錯位

最尾我收皮既話

歡迎大家binc

同我預期結果出入太大，我好懷疑有問題

自己改圖

你大高估大部分台仔嘅智商了

我非常支持果位華生既推測
舉埋腳贊成果種

+1

上面巴打分析我幾信
唔信你睇睇堆女點玩刀男,真係唔多要腦
全部睇樣要就去馬 所以望兩下想要乜就乜,唔撚洗考慮
相反艦女人呢D難度可以趕走唔少人

UMP靚係靚不過真係好撚易出
一個禮科拜日任已經夠3擴
無痛5擴唔到一定係人懶

到底係台仔智商高d

定台服gm智商高d

我而家落左注落台仔

我feel到要輸了

休息吓都好
DLLM SG又要升喇

PM講野點會錯

話唔定真係台仔高d
可能工讀生Gm查唔出錯左

pm係女，識撚IT野咩

巴哈真係弱智集中地

屌你老母
Option：1 = PTRD

"groupid": 7,
"ret": [{
"voteid": "1",
"count": "1989"
}]

網寫P7 但係其實係PTRD既VOTE黎
已經直頭寫左野Catch哂HTTP Packet黎對每秒既排行

認真
出左6隻希普卡都未有45姐

係時候去bin台仔屍

屌那星

我而家就去屌柒班垃圾

我再試多下先

識it真係唔同D

code狗只能表示羨慕

同埋正正常常一個香港人用腦諗下已經覺得好怪

台狗真係弱智既

IT狗

unit-4 option:1;option:8;type:2

Request Start Time 17年5月3日 15:56:42
Request End Time 17年5月3日 15:56:59
Response Start Time 17年5月3日 15:57:00
Response End Time 17年5月3日 15:57:00
Duration 1.05 sec

投票前

Request Start Time 17年5月3日 15:56:58
Request End Time 17年5月3日 15:56:58
Response Start Time 17年5月3日 15:57:00
Response End Time 17年5月3日 15:57:00
Duration 1.39 sec

{
"groupid": 7,
"ret": [{
"voteid": "1",
"count": "2166"
}]
}

{
"groupid": 7,
"ret": [{
"voteid": "8",
"count": "2685"
}]
}

投票後

{
"groupid": 7,
"ret": [{
"voteid": "1",
"count": "2167"
}]
}

{
"groupid": 7,
"ret": [{
"voteid": "8",
"count": "2686"
}]
}

100% 肯撚定PM冇真係查到Code

我投既係Option1: PTRD
Option8: P7

佢網加既係P7，SVD位置

女人識閪IT咩

即係li-1同li-8

呢到係結果 呢個係跟VOTEID排
而個網係排錯

高手

你喺度講無用 要貼巴哈ptt先多人睇到

揚名海外

Ge巴好似po左巴哈

世界大戰

冇PTT 冇巴哈AC

去巴哈踩埸

我偷左大大你既reply去回報

Dr.Lyco：我們反覆確認過數據是沒問題的，跟圖片順序無關。其實你看到UMP姐妹兩位的票數相差無幾已經可以證明這一點了。1 分前 抄撚左佢啦

想問下巴打們有冇模擬器可以係電腦玩

呀Dee

夜神 / BS3

夜神 / BlueStacks 3

垃圾

回報無意思 個PM而家係死都唔認撈亂咗 request同result個voteid
要喺巴哈 ptt寫個api sequence同cap screen
擺晒證據證明PM有錯唔認先得

佢唔係唔認

係佢根本就唔識+睇唔明我地講既中文

比code佢都唔撚識

我而家發覺同弱智溝通真係浪費時間

仲有一班護主犬出黎吠

真係睇到眼突

佢唔識但係死都話無問題咪唔認
同佢up無用 要靠煽動玩家

過多一兩日冇人moon住個陣換返哂堆數

投票時間 Request End Time17年5月3日 15:56:59
我投票記錄
Option1: PTRD
Option8: P7

先假設網站顯示正確
P7 = 1
PTRD = 4
SVD = 8

投票後應該係1,4增加

投票前結果 Request End Time 17年5月3日 15:56:58
"voteid": "1",
"count": "2166"

"voteid": "4",
"count": "5188"

"voteid": "8",
"count": "2685"

投票後一秒結果 Request End Time 17年5月3日 15:57:00
"voteid": "1",
"count": "2167"

"voteid": "4",
"count": "5188"

"voteid": "8",
"count": "2686"

附加15:57:01，02結果
01：
"voteid": "1",
"count": "2167"

"voteid": "4",
"count": "5188"

"voteid": "8",
"count": "2686"

02：
"voteid": "1",
"count": "2167"

"voteid": "4",
"count": "5189"

"voteid": "8",
"count": "2687"

可得出1，8有增加 4沒有。 而01秒4增加，1冇 所以結論 假設不成立

上面個段證明埋假設網站先係正確

收唔收徒弟

因為結果一投完係同步出結果 所以唔會係01秒加一 02秒加第2個Option既票

巴打尋求真相真係好偉大

去巴哈開個"來自香港玩家們的投訴"
再貼巴打個sequence 啦

比班台仔圍屌都似
智慧再高都唔可能同野蠻人鬥

有人話ABC組TOTAL有問題
我計一計A組少6個

OK既然台仔唔信我依家寫隻野洗PTRD票數 咁咪一目了然

亲爱的指挥官：
全新“周年庆典”版本明日登场！《少女前线》将于5月4日上午10:00-15:00进行全区全服停机维护，更新“周年庆典”版本(v1.120)。期间不能进入游戏，维护具体结束时间会根据工作进度推迟或提前。

本次更新采取强更版本的方式，届时请您下载安装最新版本的客户端(v1.120)。给您带来的不便敬请谅解！
(渠道用户届时请前往之前下载《少女前线》的渠道下载新客户端)

5月4日维护内容：
1.新增战术少女：机枪战术少女“PKP”、突击步枪战术少女“RFB”、突击步枪战术少女“利贝罗勒”、手枪战术少女“Spitfire”，5月6日00:00加入制造。
2.新增活动：“周年庆典特别行动”，活动时间5月6日至5月26日。活动期间，完成特别行动可获得周年庆专属道具以及格琳娜装扮“格里芬制服”！
3.优化：各星级高速弹、“.300BLK高速弹”、“Hayha记忆芯片”属性增强。
4.优化：第五战役普通5-6部分随机点取消资料产出。
哭笑
v1.120“周年庆典”版本内容：
1.新增：好友系统及“宿舍参观”玩法。
2.新增：战斗支援系统，可请求好友梯队支援作战。
3.新增：宿舍功能房间“资料室”、“救助站”。
4.新增：主线“第八战役”，转瞬即逝的“火花”，是否会照亮新的希望？
5.新增：格林娜换装，“格琳娜-青春弧光”、“格琳娜-自由街头”、“格琳娜-摇滚扳手”，通过格林娜好感度解锁装扮。
6.新增：步枪人形“披风”系列装备。
7.新增：梯队预设，可记录梯队配置及阵型配置。
8.优化：强化胶囊溢出部分超过一定值后，更多的溢出部分将加到其他属性上。
9.优化：梯队上限增加至10队，通过商城解锁。
10.优化：新增活动剧情回放。
11.优化：细分成就种类并新增成就小类图标。
12.优化：模拟作战点数，并降低了购买价格。

*本次维护后将强制关闭所有正在进行中的关卡战役，请指挥官们注意！

维护结束后玩家可以获得“后勤官格琳娜维护补偿礼包”。请到时登录的各位指挥官记得到邮件中查收哦！
后勤官格琳娜维护补偿礼包：500人力，500弹药，500口粮，500零件

agger

玩到佢地出黎認錯

你知道你貼的是各加1票嗎 這樣是要證明什麼

你貼埋上面個段反證咪清楚哂

要點醒一個扮訓覺的人是沒可能的

我睇啲台仔reply睇到笑
冇logic

想知用咩寫
啱啱dl 左個Fiddler 落黎仲摸緊點玩
同埋個ip 重覆左6次會bam 記得轉

老老實實 諗下都知有問題
咁簡單嘅投票
點會同一把槍投嗰陣同database用唔同數字做id
之後先喺backend map返咁寫法
真係貪佢難main咩

幫手洗個Negav

用唔同參數會型啲

大陸判上判

咁先可以做多份doc 呃ot

掛7-1出左隻4 *

叫佢去仆街啦

屌

少女前線聖撈投票非官方統計

DLLM正常好多

真係唔意外

不如以後營運用google docs算啦

自己個個咁廢

結果會點呢
全部都有?重投?派鑽?

詐死當無事發生
沒事兒沒事兒

照錯RESULT出聖撈

應該係

反正我照撈M99

我都要m99 綠毛
本來今日想刷限定 但係一兩場就收左皮

搞掂 係咪要試

順便幫手拉下Negav票

btw, 記得轉IP

有新槍 嗚啊不得了

一睇就知係痴女

伤害s，命中ss，成长ss

射速D

巴打順便幫手拉埋svd票

DMR扮AR

受虐狂
癡女

受虐狂

唔係RF咩

不得了開波之後all in RF式造呢把

你永遠不會成功
AR黎

AR來的

10隊呀，又要課啦

其實要咁多有咩用

我之前就諗過想佢出RFB
而家求R5同REC7 GENII

Really

射速D嘅AR

幾時出Scar H/L 兩姐妹

仲有HK417

變左G28
唔同畫師,4星,PSG1level

What about ACR?

等緊G36K

係喎

不過玩得遲冇

咁依加是咪證左投Negav出英皇

有，唔想拆隊果陣。
l開隊都會開埋宿舍......

投左英皇
利申: 有內格夫無李

依家投英皇出內格夫(好似係 )

兩隻都冇，但為左rf隊投左英妃

aks-74u

投乜都無所謂
但係我投個隻出返個隻好嗎

一定係蘿莉

如果個投票真係唔fix嘅棄驚算 咁嘅營運玩落去無意思

中國工程師可能唔熟民主投票呢

強國開咗票 正常結果
係台伏垃圾coder+垃圾PM死唔認錯

voteid都搞錯係乜事, frontend同backend都唔得掂喎
唔係會run一次先嘅咩

連學生都唔會犯嘅低級錯誤 仲要死撐

正常結果好正常 係台服自己改左槍先排錯

有冇同in game客服講過?

佢話正常

是但啦,台灣代理
一陣停止營運就...
想去陸服玩

開定先

去大陸果邊投訴得唔的

而家根本係黨爭 睇下邊個女女多IT狗刷票數

聽日10-13維護
6/5 00:00 出新槍

我已經見到巴打script既威力

抽槍呢啲全部都係浮雲，每日430x4x4，要黎就會黎，唔黎既我寧願練2星

巴哈戈面已經有班人support緊巴打既投訴

巴打好波

430*4

老李係內格夫

越見到內格夫少票->投比內格夫
->網頁將票射比老李->差距繼續擴大

你地聽日更新再加埋AEK-999、希普卡、PP-90、IWS2000

WOW

星期6先有

幫內格夫打氣

幫補鑊嘅人打氣可能有用啲
不過要PM唔詐死先得

咁姐係A組係kar98最多？

問翻遊戲項目，好友功能係咪聽日上線？

Sure 不過綠毛都追得好貼
C組就對掉

旋風裝紅點定全息好🤔

綠毛加油

滿級滿技有命中buff就選用全息

上以外掛殺錯人過左N日先講
今次可能撈完先say sorry

m99反超

個次ban錯人開頭都好似死口話無錯
之後條友好似搵消委會之類 最後先出黎認錯

又唔好咁講 係台灣搵消委會真係大哂

睇完巴打係巴哈個post
依家先知D 台仔咁撚柒on9

true 有咩事搵消保九成跪低

遲啲過台灣讀豬，都唔知開定唔開心好

呃台妹蝦條應該易D

風化案+1

唔加翻幾廿分都對唔住自己

變左冇綠毛

德國工藝世界第一

M99（即係索米）放左頭

我是在少女前線負責投票的 而我的原則就是 幹你娘灌爆 沒錯，就是幹你娘灌爆 10張灌成100張 100張灌成1000張 1000張就用殭屍電腦把所有的票都灌進去 搞的像要把全伺服器的票都送給你一樣
那天灌了12小時 PM跑來找我說:我們伺服器只有3萬人，為什麼票冒出了5萬來?
我他媽怎麼會知道?

台版少女前線 是一款真正的灌票遊戲

一邊少前一邊艦女人好恐怖
我對住隻M4A1喊朝潮
對住隻朝潮喊M4A1
大破叫成重創
重創叫成大破
形住炮擊戰可以拉船
槍出技係cut in

M4A1同朝潮..........
有啲眼鏡88 coupon, 要唔要啲

冇玩艦
水桶係唔係快修～?

係

都係長直
我未睇網上data 介紹前叫開小公主做長直妹

肝夠唔夠用

巴打有冇修埋fgo 聽講活動緊

就死
我頭先羅盤位郁手禁其他點

你仲有前列線

下晝都仲嬲嬲地 而家食住花生等睇戲
烏丸巴好波

屌 巴哈班友

辛苦晒烏丸巴
我仲係堅定相信你既推算

YES

台服有個好處就係得一大個SER
想搞邊個老婆都得

大陸啲server多到仆街...........

add fd地獄，又多幾樣野禁

依家堆票數唔知想點
全場最高係9妹我真係唔撚信

佢個位係G36黎 UMP姐妹係尾二三個個

[binc]Dr.Lyco：我們反覆確認過數據是沒問題的，跟圖片順序無關。其實你看到UMP姐妹兩位的票數相差無幾已經可以證明這一點了。5小時前[/binc]

台狗
但係轉陸伏又麻鳩煩
啲進度無晒

強國ser課金又麻撚煩

45輸緊萬3了

如果台伏收檔應該會唔玩

而家啲票數亂晒 發覺之前刷錯嘅調轉走去刷其他角
啲票數跑馬咁

過去日伏

我覺得又唔洗太晦氣
佢地係營運方面仲係表現不俗既

係今次投票搞到谷氣姐

有日?

今次死唔認數真係做得難睇

我指直頭冇台伏先唔玩 唔係幾想玩陸

日服傾好左喇？

same 簡體真係...

務備抱大腿，呢度咁多歐皇，諗下都扯扯地

negec上得好快

日本剩係配音都傾左好多個月啦

geforce屋企

係時候去開發人地老婆

UMP9就嚟3萬

主角隊嘛 我地識條鐵

現在的投票結果真實嗎？
即使我顯然提到了仍然存在有“刷票”行爲，但跟總的投票數量相比，並不能影響到結果。我們經過認真的後臺監控和數據分析，現在的投票結果是真實可靠的，票數也是“基本”真實的。我們應該尊重這個結果，而不是一直在這酸UMP姐妹。

關於順序不對的問題，上面其實我已經回過了，但我還想再說一遍。
我們是用ID來匹配角色投票結果的，跟顯示順序沒有邏輯上的關係。遊戲內外顯示的順序不一樣，你可以認爲他是一個不完美的展示，這個投票系統雖然比較簡單，但真的不至於有部分人想像得那麼弱智。謝謝。
我看了一些測試的描述，但是在我看來這些所謂的測試是毫無意義的，因爲有這麼多人在同時投票，網頁的更新也存在物理延遲，你從前端返回的結果是沒有辦法驗證你的實驗結果的。
我也沒有準備把順序再改成一樣的，因爲既然一開始就是這樣做了，也沒有匹配錯誤，所以就這樣吧，如果現在去改他的顯示順序，反而會讓玩家誤會，我是這麼想的。

這次的投票活動受到這麼大的關注我是很意外的，我剛才在版上有認真的看了很多文，有些梗很酸，有些梗很有趣。除了一個美男PM的評價比較中肯以外，大部分我也就笑笑，另外還有一個說我們只有3萬玩家的，必須要嚴肅批評。

最後的最後，真的非常感謝大家對少前的支持。明天就要更新了，我們的周年慶版本還有很多新的內容和活動，救援投票活動僅供娛樂，希望大家玩得開心。

每次f5 9妹都加十幾會唔會咁勁

新手第一次玩
想問唔小心用左遊客身份入（原本想用google account)會唔會有問題

烏丸巴打加油
打到佢唔再做

GM: 我地冇做錯到...廢話.......廢話.......廢話....
...廢話.......廢話.......廢話......廢話.......廢話......
請大家咪撚再理個垃圾投票，玩聽日個新系統

台灣代理

有無咁多人想要UMP9呀垃圾PM

可以用當前個進度register返google account

聽日有維護 今晚最好整

照刷票囉

反正跟而家個結果我仲開心

你係高登艦post果個prinz eugen?
藍戰定紅戰

維護中間投到票好正常呀係咪

大家各一把

你又啱
知佢唔改仲好

好彩大陸服個投票好似正常啲

一日更新一次做左手腳都唔知啦

所以咪正常囉

老實講係咪可以證明繁體支那d人仲渣d

OK 我即刻試500Request /S

真.黑箱作業
台服太蠢,出真普選

巴打要做白帽定黑帽

我們反覆確認過數據是沒問題的，跟圖片順序無關。其實你看到UMP姐妹兩位的票數相差無幾已經可以證明這一點了。

內格夫就靠你喇
(最多請你食飯)

巴打不如幫「內格夫」反底

整唔整到全部一樣票數

都幾難下，話哂差唔多每秒都update緊

我諗佢要換超級電腦

差唔多票數都應該好壯觀

見唔見到NEGEV狂升
我投緊英皇啊 屌你老母

巴打其實你用咩寫

Node 你地要我可以掉上Github

頭先萬9而家已經2萬1

每次+幾十

算慢 改緊寫法

就追到

F5又加左400

反正官方最後都係沒事兒沒事兒，最好就刷到爆quota

想要咩野同烏丸千歲巴打講就得

唔好當IT人係工具人
比翻少少尊重人

就黎笑死

台灣有愛，Negav升得仲快過股票

我地打餐死先
巴打食住包等我地打完交

唔知內情真係以為大奇蹟日

連登有愛

5分鐘就洗左幾千票

過撚左

維爾德又升唔升到

精闢

UMP姐妹啊嘛 我就幫你升到20萬玩家投票

'ip', ${this.randomByte()}.${this.randomByte()}.${this.randomByte()}.${this.randomByte()}

randomByte比個range (1-255) 會唔會好D?

仆街

原來呢度咁多人都IT

利申讀緊啲唔知乜鳩

wat ever 啦
冇可能咁好彩出到0.0.0.0既

小心有人moon post

巴打

mon又點

拎明朝劍斬清官？

屌你啲回覆

吉！都吉！

咁啱3,4000人同時登入投票啫

yes，唔好誤會

有冇搞撚錯 100/s 就full load

全部新玩家
特登開黎投票

玩爛左

垃圾營運
del game 再見

不要怕

[member]個網死埋[ /member]

玩得好開心喎
大奇蹟日

但係短時間內就玩完

上主感召到大家既禱告

屌那星一個活動睇穿哂

話我屈你地

個PM真係出嚟倒自已間公司米
炒撚左佢啦

死雞撐飯蓋

同689班撚樣一鳩樣

重置首儲都唔撚課啊屌你老母

PR下話

想睇多次大時代

TeRrY：5分鐘內有幾千位指揮官看見PM的聲明過於感動，馬上去投票給內蓋夫了!?9分前

其實有無可能係server 同 client 睇既野唔同而個垃圾營運淨係check左server side

其實一直都係呢個問題

無人知嫁喎

都話我刷英皇你地會見到NEGEV狂升

屌你老味笑撚死我
check user IP竟然係用form field submit
讀書嗰陣交啲咁嘅code比tutor prof拎出嚟鞭屍都似

大陸判上判寫出嚟識check ip已經好勁

唔係台灣外判?

再串下佢地先

今日無跟到post，爬左兩頁發覺完全睇唔明，大家加油努力

無記錯同強國用同一種寫法，因為一開始user_id個問題係同步有

大陸判上判架 唔好笑得咁開心 大陸服都Apply到上面套Code

我已經load 唔到個網

請烏丸巴打食飯就得

MVP: 烏丸千歲

烏丸千歲：贏了呢、嘎哈哈

屌 你段野 笑左出聲

【救援行動投票戰況查詢異常公告】
因伺服器API異常，戰況查詢頁面暫時停止服務，預計將於5月4日上午修正並恢復顯示，現在進行的投票仍然會被正常統計，並在修正後更新到結果。
給大家造成的困擾我們感到非常抱歉。

Play of the game

原來係你

睇一集棄左，第二集一開波我頂唔順

對台仔最高輸出

恥力唔夠 sor

RFB神槍

SCW又係神槍

罰你依家睇晒佢

老老實實 真係哪來的自信

UMP姐妹突破5萬大關

算啦條友死口唔認你吹佢唔漲
同班台仔解釋又係哂鳩氣

我load唔到

留條後路俾g36

巴哈係咁多弱智 無計
PTT會好少少 但係成日小圈子同會無啦啦嘈交

佢自己count呀呀dee

SCW好弱，招技少旋風100%傷害

RFB射速得54 當RF用我諗都唔錯

PKP新品種技能

但技能好似係提供20%暴擊率，即係要搭配48%光瞄提高效益

好彩命中都叫做有31，靠hg buff應該岩岩好夠

睇末日做乜撚野先 一陣再report比大家聽

個譯名都幾盞鬼

你個script比人貼咗去kekeke再去埋ptt

依家啲名真好撚多
以前又有套極黑的唔知乜春

聽日考final

等我遲下入camp 下載成套慢慢煲

最近剩係睇左貓湯
(極黑暗，要識聽少少日文慎入)

PKP唔係20%變半隻G11咩?

睇佢撐得幾耐

有鬼

如果冇理解錯,應該係咁計

5% + 20%(技) + 48%(光瞄)

31命中又幾好, 唔洗用紅點

連登入面都有鬼

好正常姐

crit 得1.5倍
比唔上G11個發癲三倍攻

嘩 好順 10Request /s

自膠睇錯左技能

原來係額外子彈

咁都係用番全息

每發都有20%射三下係咁

3*(100+0.2*150)=390

而家MG三本柱射三下係咁

(100*3+300)=600

我有冇計錯 (好似冇

邊個咁仆街

屌你老屎 原來計錯數

?

Load到啦 依家好順

呢個世界無密不透風嘅牆

ptt一定比人Del post

升到好似搭火箭咁快

應該係咁
三發要兩發出技先同三本柱打平手
完全追唔到

加油,聽日睇野

係我問題定點,我睇到數字all 0

又炸死咗

result死左,但仲可以投票

多5萬
睇到了

cls

MOLAMOLA 索米大勝

屌我真係計錯

每攻擊3次，下一次攻擊的傷害變為X倍

每發都有20%射四下係咁

4*(100+0.2*150)=520

而家MG三本柱射四下係咁

(100*4+300)=700

巴打好波
支持你

不得了!!!

四發........
一粒就羸喇

M2HB:550.80
PK:520.80
MG5:510.00

0粒 380.00
1粒 522.50
2粒 665.00
3粒 807.50
4粒 950.00

想m99贏

其實洗緊M99同英皇

各位聽日更新完等幾個鐘
等啲人試下新裝公式先好賭

1:25
1:50

屌 笑左出聲 HTTPS當加左密 知唔知乜叫MITM

英皇你做好過撈丶變內格夫啦

鬥炸大賽開始

唔識寫bash

而家問題係錯票，灌票只係迫垃圾認錯同改正

巴打已經好勁

都係from NGA

如果打爆左7-6夢想家
更新後會自動開8圖後勤

係囉 仲有人屌緊洗票 咩事

放工追番POST
好似錯過左好多正野

1500人力

說實在啦 沒必要這樣灌票啦
這樣灌 就算贏了也不會高興甚麼
公平競爭 理性投票 真的有那麼難嗎

IDWWWWW（我慢）
所以說，香港不配有民主 @ 上午12:48
艾路(少前科技第一
B組是灌英妃 C組是灌M99, A組沒翻文不知道 @ 上午12:52

is咪moon緊post既巴打s

如果係

笑出聲 台仔仲未明發生咩事

好既係都仲帶部份人明其實發生緊咩事

十幾個留言我見到有一個

我諗都係港仔而唔係台灣人

咁講停唔停滿灌佢都唔會高興D乜
咁佢彈出黎做乜?

至 在看著這帖的台灣人
我也覺得香港不配有民主因爲民智確實未開
尤其感謝台灣這麼優良地示範低智會如何被官方的大手愚弄

我重複一次 洗緊
A 綠毛
B 英皇
C M99
D G36 SVD

睇幫官方護航d留言真係好好笑

官方講野點會錯牙

C轉做索米得唔得

從攻略黎講，M99有用好多好多

我覺得到呢刻停 轉第2個 繼續都係一樣

隔左陣就見到kekeke有

話左有人moon post

其實有咩所謂，依家呢個投票結果都肯定會作廢啦

雪雪 票的人數超過台灣人口 @ 上午1:11
雪雪 隔天醒來 @ 上午1:10

我想睇下D組 個個都post A-C

至少我們不會盲目相信官方說甚麼就相信這是事實
我們會以行動升級去證明你網頁是顯示有問題
若49次投英皇不足以令你官方承認問題
咪投到你認清問題大到你不得不正視問題
香港人未笑你九二共識 未笑你中華台北 你就嘴香港

呢個post快到

因為大家都係焰上mode

咩叫kerma

發言等級，掛機1個鐘升1級

在線時數 去到X kerma先可以任你鳩up

專登登入黎食花生

轉場食啦 呢到冇啖好食啦

同時睇緊各個討論區
反正聽日dayoff

想食多陣花生但唔想搞到要射波

我都off

唔緊要啦，等更多人知官方面目

護航台仔有腦就唔係護航台仔啦

台灣朋友好,我係某位巴打

媽我上電視了

G持官方，吾巧再黑官方

反中央、撐張融

發生咩事
上面台仔黎嚟㗎

袁木好誠實，李鵬係我地最偉大既領袖

點解我上佢個網顯示0票
睇post好似已經十幾萬票

個DB optimization做得衰

就黎比你講到咩都衰

唔係既 遊戲API寫得唔錯既

訓先 睇下聽朝官方點補獲

咁衰同錯就兩回事黎嘅
衰就話兩句 錯就屌到上天

強國果邊技術唔錯既
只要你比夠錢既話

PTT啲台仔當咗係我地刷票數先

理閪佢啦
本來都無乜嘢 而家一巴一巴打落個咩pm到真係大快人心

夠薑佢佢聽日繼續死撐

我都玩左成晚風向
都有一部分人明咩事

巴哈真係咁多年嚟都無改善過 根本台灣2000fun
PTT就個個食緊花生抽PM水

4/5 3:14 AM

中咗g41
不過唔夠核升過
416同湯都未上4 (會用45粒 好似手持47粒)
照舊定係頂硬上好

ump姊妹

以即戰力會主 我會揀擴左而家果隊先

原來得37

416...不提議核擴4,5...
多造的話他出貨率是極高的

德王同內蓋夫我都有啦 揀英王得唔得

咁歐既
btw依家未知官方咩反應，食住花生先

十幾萬

今朝5:00開心咗陣
德王英王都無

鹹濕女護士？

CLS

少女前線，可能係世界上最多人玩既手機遊戲

想入坑 洗唔洗刷5星

最多人投票既手機遊戲

唔洗

全國最大的手遊 上 市 啦

天啊 點解SG咁難出

珍惜資源 遠離重造

其實SG除左開圖鑑仲有咩用

MG隊唔係要用SG咩

Sg一隻可以carry成隊低lv練級

HG就夠啦

SG得2個作用
1.坦傷練功(但係M16做得更加好)
2.等以後活動用

今朝上環MTR落樓梯見到有巴打打緊, 邊位咁勤力

湯姐放棄啦
可以無痛五擴架 而且...用面臉傷害食勁多快修
我點解唔用79式/16哥/9姐閃死佢

其實416都冇咩用 有ar-15/tar 21都可以完美取代佢

8圖打後唔睇好16哥 始終護甲得10
SG滿等未計護甲都33

你唔係去8圖練槍下嘛?

16哥係0-2拖屍用

8圖資料釋出左未

一日未出一日都未知既
話唔埋8-6有英妃跌呢

大家準備收遠征啦 就黎更新

0-2拖到訓著都未有pk既蹤影啊
非洲人

巴哈個poat咁撚on9既，講講下比個on9亂入帶風向變成講讀書讀邏輯
但在場最亂最冇邏輯戈件就係佢

聽講一關一隻boss

巴哈一向只係用黎睇資料 睇留言就輸左啦

我一槍一隻王

7-4E開始打唔過
8圖頭3關應該仲過到
但唔知8-6會咩樣

應該可以刷G11啪啪啪G11啪啪啪

Dr.Lyco：準確來說，不是圖片顯示錯誤，而是網頁圖片展示跟遊戲內投票順序不一樣1 分內

屌

測試服尾關夢想家170000戰力
(應該會改番正常)

隻王一槍一隻槍娘就真

入面個excel有 data 睇

zzzzzzzzz

八圖dreamer 係七圖全面強化版
仲有加左穿甲

不過應該冇人會用SG去打boss嘅

用血灌水我怕你呀?
2支炮狙可以唔洗跑後勤

終於瞓醒出黎補獲

都係未有解決方案

燒紅隻鑊

Dr.Lyco
5月4日 10:00 AM更新
1，投票系統因爲遭到攻擊還在進行數據修復中，我們會在修正好後再對外
2，如我昨天所說，如果有人堅持要刷票，肯定是有辦法刷的，但異常的數據我們會在最終結果中清理掉
3，所以惡意攻擊帶來的結果就是我們不再能即時公開票數，只能定時清理異常數據以後再公開
4，關於有些人想問的是否能證明順序錯置，我想說的是：他想刷誰的票就刷誰的票，這跟他告訴你他刷了誰的票是兩件事

唔係呀丶仲on99 唔認錯

死口唔認喎

依家先起身

sor我錯

呢個好撚過分

要投夠60億

第四點即係話人屈9佢

神pr

語言偽術

瞓醒望一望唔覺，仲以成佢認錯

大家一起享受台灣的玩家都是弱智的喔
才不會跟其他地區一樣要甚麼SVD PK
我們幾萬人投UMP!

垃圾公關

其實死死氣認錯重置投票
再補翻幾百資源咪算

唔明做乜死撐

好撚想飛去台灣指撚住個白痴既頭黎屌

記得有個講法係特登改順序

等啲人無咁多稀有槍

弱智台狗

fb都見到烏丸千歲巴打

要G11自己重造低消啦

玩家冇稀槍丶最大得益係邊個

我有德皇我驕傲
同佢大戰三百回合

係冇朋友既邊緣人

千歲巴整個直播灌票大巴大巴刮柒條垃圾啦

關於第四點我地係咪冇辦法去證實比人睇？佢睇準依點先跌落地那番渣沙

我想跳槽啊不如少前請我做pr啦

樓上有人自爆

有

公司瀨野仲可以名正言順屌人先係工黎嫁麻

屌你個嘴好似feel到佢回應咁 訓訓下冇啦啦彈起第

身

呀Dee 好靚仔

我唔信

世界大戰抹黑宇宙了

第三个难点：超电磁炮的梦想家
梦想家这次进场就会蓄力放一个超电磁炮，伤害倒还可以承受，但是肯定是对后排RF输出有影响的。毕竟吃一炮基本就掉一个小人了。这个还是8-6的效果，不知道8-4E实装以后是多少伤害的。（因测试服第八章放出时间较早处在调整阶段）
这个SP还是个多段伤害，不能依赖伤害溢出机制规避战损，弄不好伤害高一点就掉好几个小人。威胁挺大的。
但是这个SP不是必中技能。可以被闪避。

目前这个技能一个难点是开场就放，从读条释放到射出的时间让玩家有点难以反应过来，就算比较快开场去交换我的后排的位置了，如果不够快会遇到另一种比较尴尬的境地：超电磁炮把我拖动的那两排都射中了

指揮官list依家點 陣間有更新

一陣先啦,都唔知入名定點

5HG呢?

原本今朝訓之前都覺得搞到咁疆有D對唔住佢地 阿你仲夠膽出聲明

而家封埋個結果page屈鳩你屈佢地 玩死無對證

講上述內容主要是不知道目前第八章要採取一個怎樣的打撈方法。第八章的打撈，一次的流程比第七章還要長，而且戰損可能還控制不住，很有可能要依賴甲勝打撈這點我感覺比較蛋疼。不過主要蛋疼的還是流程長的問題。（不過明顯看得出來流程越長的打撈圖，概率也越良心，七圖明顯比其他圖掉率高）
NGA那邊的大佬提出了5HG打撈可行性，具體也要等上線了再試試了。

測試伏啲人未試
因為.....

測試服專屬惡意限定型夢想家：

好彩我有store起琴日做測試既Packet

都係唔理你 最後拎求其幾隻出黎當結果 再屌多你一獲

烏丸萬歲萬萬萬萬歲

官方可能已經發現錯撚左

但琴日講得太over收唔到 只可以繼續死撐

依加熄埋個網 到時放邊隻都得

不過最嬲係佢d句子仲單單打打 話人屈尻佢

因為得少數人知咩問題
只要趕走少數人就可以維持大部份人開心
(真.民主)

我Download直播D野

有心

好多台仔Mon post

有人LINK左個黎吖嘛

where is 證據
冇證據唔得架喎
你講大話屈人

btw小心D,好多人MOON住

等我預言下就算你扔返琴日d packet 出黎都會有人話你做左手腳

直頭話假片

做假可恥

屌牙你貢講野都有
一場手足

會唔會冼鳩你整返好先重開

無限重開計劃

pewpew你有想到官方會這麼無恥嗎 我是沒有啦

死假鳩

有提到呢樣野

佢都請明會清左D灌水票,即係求其出作個result 就過到關

一開始學陸服一日更新一次咪呃到人囉
係要玩民主

都唔明點解咁簡單嘅嘢可以寫到咁柒
交功課程度嘅嘢
改幾個數字就fix好係都要死撐，仲要出嚟開地圖炮

有d人總之你係香港人就罵左先
人地唔係罵你回應都可以成串回應騎刧成罵
台灣人阿台灣人，諗下人地做緊乜先好冇

假膠黎，唔洗理

喂岩岩先返工 唔好怪人遲左幾十粒鍾先黎帶風向

又係，串野下面佢已經比人屌緊

換番個位就搞掂都要教

你知唔知洗地好辛苦GA,體諒下人地啦 由其是依家個塊地咁好洗

笑撚死 有哂證據都可以話巴打屈佢 炒撚左佢啦個pm

睇左篇舊嘅公告以為又要再投

咁都唔識fix驗下個腦啦

到依家都仲有人屌緊洗票同搵bug出黎唔啱

我地發現左你啲野有bug呀....

英美歐:

係喎, 多謝你地. 我要改下先

亞洲:

屌你老母我地邊到錯
明明你地惡意搞xxxxxxxx

encrypt左啲野去

台仔D奴性仲重過香港

curl版
官方encrypt左D野 但都work

加密咩黎 唔識用喎 公開出黎is goodest

#!/bin/bash
while true
do
uid=$((1 + RANDOM % 5000000))
IP=$((1 + RANDOM % 253)).$((1 + RANDOM % 253)).$((1 + RANDOM % 253)).$((1 + RANDOM % 253))
echo $IP $uid
curl ' -H 'Cookie: PHPSESSID=rkumt1vgdn6h443hj24pkfs3f4; PHPSESSID=lbrprd85jp1bf3t6iaqlkr0b66' -H 'Origin: ' -H 'Accept-Encoding: gzip, deflate' -H 'Accept-Language: zh-TW,zh;q=0.8,en-US;q=0.6,en;q=0.4' -H 'User-Agent: Mozilla/5.0 (Windows NT 6.1; Win64; x64) AppleWebKit/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome/58.0.3029.96 Safari/537.36' -H 'Content-Type: multipart/form-data; boundary=----WebKitFormBoundaryAMhXxbfRm64SwPsq' -H 'Accept: application/json, text/javascript, */*; q=0.01' -H "Referer: -H 'X-Requested-With: XMLHttpRequest' -H 'Connection: keep-alive' --data-binary "------WebKitFormBoundaryAMhXxbfRm64SwPsq\r\nContent-Disposition: form-data; name=\"version\"\r\n\r\n31\r\n------WebKitFormBoundaryAMhXxbfRm64SwPsq\r\nContent-Disposition: form-data; name=\"user_id\"\r\n\r\n$uid\r\n------WebKitFormBoundaryAMhXxbfRm64SwPsq\r\nContent-Disposition: form-data; name=\"zone_id\"\r\n\r\n1001\r\n------WebKitFormBoundaryAMhXxbfRm64SwPsq\r\nContent-Disposition: form-data; name=\"ip\"\r\n\r\n${IP}\r\n------WebKitFormBoundaryAMhXxbfRm64SwPsq\r\nContent-Disposition: form-data; name=\"unit-1\"\r\n\r\noption:1;type:1\r\n------WebKitFormBoundaryAMhXxbfRm64SwPsq\r\nContent-Disposition: form-data; name=\"unit-2\"\r\n\r\noption:1;type:1\r\n------WebKitFormBoundaryAMhXxbfRm64SwPsq\r\nContent-Disposition: form-data; name=\"unit-3\"\r\n\r\noption:1;type:1\r\n------WebKitFormBoundaryAMhXxbfRm64SwPsq\r\nContent-Disposition: form-data; name=\"unit-4\"\r\n\r\noption:1;option:2;option:7;option:8;type:2\r\n------WebKitFormBoundaryAMhXxbfRm64SwPsq--\r\n" --compressed
done

樓上巴打是咪開1.6server個個

神人無處不在

(其實我睇唔明 )

低價請IT真係後果嚴重

個小編同pr真係intern級

笑撚咗 留名學嘢

it野我完全唔識，但咁玩社群就真係quit la

呢個IT醒啊 既然比你地睇到封包個個話我錯
不如就加密d封包等你地唔知我錯左啦

好似幾有道理

所以你地返工唔好得罪IT佬

循環再用

仲有花生食

巴哈果邊好多左膠

一早TEST晒會出D咩
黎黎去去咪又果幾個回應
Server reject左?
咁咪request到得為止囉
加密packet有咩用 呢下就真係弱智啦
這個curl雖然比較簡單，但真的不至於PM想像得那麼弱智。

一日一POST不是夢

屌你

另類推

另類推銷手法

你真係想打爆個SEREVR

全世界都玩槍娘

好似要去app store/play store更新

DLLM邊個一秒request 100個 REPLY

AN已更新

打爆投票SERVER咋?嚇我唔到既

開始有一半巴哈人明白有問題
烏丸巴打好勁

快d好似上次咁派幾千鑽啦

邊有咁易打爆

多年玩台服OL GAME經驗
佢地D SERVER全部都係豆腐做

咁我又覺得又唔好搞遊戲本身

我諗投票SERVER同GAME果個唔同既
好似係

1330

辣殺驚

諗諗下都唔知係咪特登整錯先唔肯認
又會咁橋G36 SVD兩把難出嘅都map咗去台板自己換入嘅槍度？
愈多人投就愈唔比你撈

未必係出錯

特登預到佢3點先開ser

D後勤仲跑緊

咁做有咩意義

陸服 ios S.Chinese Server

尊敬的指揮官，
由於今天突發的版本發布問題，iOS新版本不得不推遲更新。推遲時間根據具體的發布通過時間而定。安卓版本（含官網、B站等各渠道版本）的更新不受影響。

對於此次iOS版本更新問題，我們表示萬分抱歉，對於iOS指揮官們的補償方案如下：
1、從5月4日當日起算，iOS每延遲更新一天，補償鑽石*100，四項資源各*1000，上不封頂。
2、iOS服務器原定5月6日開放的“周年慶典特別行動”，根據iOS版本的實際上線時間，延后開放（安卓版本不受影響）。
3、iOS服務器原定5月6日加入制造的新戰術人形，根據iOS版本的實際上線時間，延后更新（安卓版本不受影響）。

*補償內容會在iOS新版本更新后，第一時間通過郵件發放。

各位iOS的指揮官，對於此次更新問題給您帶來的不便，我們再次致以深切的歉意。我們會在將來繼續完善我們的不足，感謝您一直以來的耐心和支持！

大陸ios server無得update

Iphone
好彩用緊AN機

改黎改去咪又同一個response
哈

add me 192901

特登唔解密比無帳班台仔睇

官方認個錯改個code option:(炒撚左個PM佢) 大家咪當無事發生囉，係都要咁何必呢

365176 add me

個光環發生咩事?

172513

117890

而家用唔到手機，留個靚名先

365176

297510

376546

103443

巴打們記得去lee 度塡返

救助站同資料室都要用電池，而電池的一個宿舍先有得儲？

入人地屋企偷電

82821

樓上既巴打都加晒

咁好亂
唔用第一頁?

296969 求各位巴打加

63415

係 去返第一頁條link入啦

非洲廢柴留名冇人加

164305

62145

點解人人咁長我id咁短
我不能接受短!!!!!

277486

一用翻手機就即刻整隊IDW add fd入人地屋企

126912

已經參觀唔到?

347578

中環開始多人

GEFORCE呢!!

266779

愈短似係愈早玩喎?

197242

你屋企好7多人

315676

0-2難打左咁既

我都係得四位數

最少多左一倍血

男人老狗好忌短

陸版IOS有排先有得玩

更新公告冇提投票？

頂連卡片頭像都要課金買

好多100lv

185654

人多到入唔到你間房

我自己都入唔到

改左洗票個Bug 會Check login token

355864 求加

錯位問題有冇改?

update完唯一喜訊係抽到FAL

id:269445,求好友

我今晚放後勤時會將第一梯隊改番正常組隊配置
可能ar smg掛
而家只係亂放既後勤

Nope. Not yet(?)

有得較邊隊借比人用

放IDW

game入面投票位都冇埋

一入你個黑洞就會死

有預感又停多一兩個鐘

裝備係咪聽日先有披風

ID:22419
Hea玩

266513

翻工無得試新功能

314154 please add

亡羊補牢
唔出奇呀

我唔夠位加好友

無人打0-2?

多fd

有咩理由我返唔到自己屋企

高級經驗好似難打左d咁

我的朋友很少

敵人BUFF左好很多

改左咩

我要今晚先有時間玩

隻隻都G11咁勁

召你個梯隊去試

我隊垃圾死硬啦
BTW無晒隊又唔想買

原來係AR隊收皮
RF不變

隊隊都怪怪地

未理解到邊到改左
聽聲好似有少少覺得ar射速低左

NTR系統既力量

仲係屌打鐵血喎

返唔到自己屋企+1

強制NTR event

可能黑仔,打完兩隊萬3前排傷曬,明明今朝都無問題

ID: 101004

Welcome to add.

琴日依隊打係可以一隻不損清晒
今日清晒會死晒hg

擊倒前排個速度慢左好多

Ar打慢左一半

啲電點用好

Ar正垃圾

屌,又話加強AR 幹你羽中

《少女前線》【特別救援行動】票選活動因投票伺服器遭到持續攻擊導致票數異常，我們在再度加強安全驗證措施以後，決定在今日（5月4日14:00）重新啓動投票。
還請5月4日14:00前投票的指揮官，請前往救援行動投票活動重新進行投票。

－格里芬總部將原D區人氣最高的UMP9和UMP45作爲額外獎勵直接置入救援列表。即D區最終結果爲票數最高的3位角色加UMP9、UMP45共計5位角色作爲此次修復票選的補償。
－新增全新角色PP-19進入D區參加票選。

ID: 131804
求好友

我升左辦公桌

滿強AR彈buff到+20傷

on9

資料室所有設施都要升

死要拿返渣沙

T骨好似又勁左

死都唔肯認衰 on9

模擬作戰超導動能

到底幾鐘意ump姊妹

依家出埋排名
最勁個個收集135/159

睇黎認錯真係好撚難

上緊堂架屌
睇完個公告 笑到停唔到

用支援隊推主線
狗糧隊過7章不是夢

ump高人氣咪拎佢出黎選囉
實拎頭2

停機補償四資源各1000可取

是但啦改完練槍你都大破啦

加速棄game

最衰唔係台灣人 係嘅一定報消保玩大佢

between 有無人有第八章後援表？

已經棄咗 以後唔會再掂台灣代理

157133請add

我要求烏丸千歲同我道歉

咩事

UMP雙子 當前票數:MAX

加完好友之後見到個個嘅宿舍都好豪華，睇返自己玩到56lv 宿舍完全冇裝修過好自卑

不過依家有300幾採購幣係唔係應該等下次活動再用？求指教

AR射速慢左咁多

柒到

buff完都係好慢

屌你老母返工笑到俾大佬問我咩事

佢上限同能力都唔似有改
係唔係又有bug呀

拆晒佢啦,好廢

係咁彈GAME

報告,AR最高射速上限係60

變左RF

我大RF教又勝一場

雲母:加強高速彈傷害，降低射速平衡下

剩剩雞改

好低賤

雲母:AR慢過RF 吹咩

乜事

屌 我隻ar-15好似仲廢左咁

過多幾個鐘再入

新槍系：DMR

不爽不要玩

開定新PO啦唔該

好彩我隊支援梯隊得一隻AR

黑人問號 官方有換到順序？

等活動啦

我FAL/ar-15/M16/tar 21/m4a1都就滿啦屌
咁玩我咩

再升多隊3hg2rf囉
反正我哇醬多